波羅斯可以秒殺成個怪人協會？

可以
唔可以

係外國既香港人都可以一齊係連登出力！ 而家只係要你入黎推post

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。
4.外國巴打可以幫手文宣，尤其exchange學生，仲可以介紹俾其他國家既人
5.擴大和理非平台，快速文宣，一個巴絲可翻譯，另一巴絲亦可做搬運工，快速輸出文宣

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

邊個波羅斯？係咁爆形態嗰個？

波羅C

可以

宇宙嗰個

比利仔

佢可以同時一打十個幹部？

就咁睇波羅斯仲勁過大蛇

崎玉>>>>>>>>>>>>波羅c>>>all

一定啦 佢一定可以單對單情況下打死全部怪人
但唔知可唔可以同時同成個協會抽

唯一埼玉有認真過一下嘅對手，其他嘅完全比唔上

波羅C VS 怪人化餓狼？

近戰怪人餓狼勝
不過如果怪人飩狼中左咆哮崩潰星炮應該化灰

Twitter 戰線 x USA
Recall 5 demands focus

stabilise 人權法基礎！

破壞星球表面能力？
但係打唔中都冇用
都要戰鬥技巧

佢戰鬥技巧其實已經好勁

爆破

未出場

所以未有答案

人地全宇宙最勁

你啱 應該僅次於琦玉

波羅斯垃圾嚟 只係宇宙一角入面勁

邊個勁過佢 唔計光頭

我

你講出來尷尬嗎

突發 全城死城！唔係就輸梗 ,正中林鄭下懷

笑死

其實波羅斯如果俾英雄協會見倒 應該可以名留青史咁成為災害等級「神」

絕對可以 暫時唯一一個令琦玉認真

其實都唔算認真 只不過係最後尊重佢用認真必殺系列 不過確實波羅斯係暫時最強反派 怪人餓狼雖然近戰會贏佢 不過如果論回復力波羅C勁佢9條命

推

我終於見識到連登高質的討論

餓狼仲勁,作者講過近戰餓狼勁過波羅斯,波羅斯有地圖炮可以大範圍攻擊，同餓狼一打一輸硬

作者話波羅斯同餓狼實力差唔多 點解會輸硬 就咁睇波羅斯勁d喎

我對自己嘅能力充滿信心

作者話2個55波 邊有講輸硬

餓狼咪示範左秒金精，然後波蘿絲同餓狼同級

你S級之恥

餓狼點睇都唔勁
係咁畫佢好悶

餓狼成日比一拳一下就打到暈咗
點睇都唔似會勁過波羅斯

波羅斯仲要有超速再生

怪人化有d睇頭

啱

仲要速度快過flash

但其實佢個下怪人化都係唔夠老師打
老師都冇出全力打

但其實冇人夠老師打

但老師係第一次覺得有d期待 感動

個個離題
人地標題講緊怪人協會
你地又走去講餓狼

加多個英雄恊會都仲得

唔計老師 爆破

餓狼點勁都係體術only
點解可以畫到咁勁 明明冇地圖炮 冇大技 純粹打功夫

一時就叫老師 一時就叫光頭

你又啱

龍捲可唔可以打波羅C

但好奇點解作者話餓狼同佢55波

格鬥力其實波羅C唔弱？佢每一拳都足以打爆一個程度嘅範圍

而且波羅斯個再生能力係能量用盡之前係唔會停
佢其實唔用崩星炮用晒啲能量
真係未必會就咁俾埼玉打死

係啊 所以只要粒嘢冇爆就冇事

我諗飛船粒野同波羅斯本人係冇關係

波羅斯唔夠光頭快 硬食哂全部普通拳
而餓狼就接哂成套連續普通拳
隻抽既話波羅斯應該一拳都打唔中餓狼

開炮
餓狼=完

嗰時波羅斯講緊嘢冇諗過光頭會出連續拳所以冇避

波羅C本身都有粒嘢係身

邊到有講 漫畫邊集？

佢死嗰時唔係爆左乜

飛船粒野嚟架喎

我理解錯嘅話我收皮先

我柒

咁其實點解再生唔倒

打怪人餓狼 光頭hea咋

樓主既分析已經超越左one既說話

點解

用晒能量 佢都話用盡能量嘅一炮

唉 如果唔用可能唔駛死 做埋fd就好

又唔見你一拳一件速龍

我想出手 但大家拉住我叫我唔好送頭
仲要休息

咁你又岩喎
你約波羅斯出黎隻抽
你約幾多次都贏撚梗
不戰而勝 你叻豬

佢on9唔駛理 但唔好離題

覺得其實波羅斯已經係戰力上封頂
Btw水龍可以同普通餓狼挑？

你老味
嗰陣原作都無畫到波羅斯踢埼玉上月球啦
重製版你唔比one佢要村田寫勁返餓狼架

但我都唔覺佢可以點寫到超越波羅斯

問波羅斯同餓狼邊一個勁啲等於問撒卡同沙加邊一個勁啲一樣, 字面設定係字面設定, 故事表現還故事表現, 個人認為冇光頭嘅話, 龍卷加埋後面啲s級英雄都未必贏

其實係 波羅C咁嘅速度 龍捲未用得切超能力已經俾佢收皮

trust me

佢手下果隻龍上章魚飛石仔勁過龍捲
不過整體龍捲勁啲
咁比一比龍捲係直接收皮

波羅斯吾用盔甲嘅形態已經可以收龍捲皮
如果用流星形態應該可以收五個龍捲皮